Q1: Describe the simplest CSS changes required to create the following layout using flexbox properties:

Answer: See q1.html
.cont{
    background-color: black;
    width: 600px;
    margin: 0 auto;
    display: flex;
    justify-content: space-between;
  }

Q2: Describe the simplest CSS changes required to create the following layout using flexbox properties:

Answer: See q2.html
.cont {
    background-color: black;
    width: 600px;
    height: 200px;
    margin: 0 auto;
    display: flex;
    flex-direction: column;
}
.box {
    width: 50px;
    height: 50px;
    background-color: red;
    margin-bottom: auto;
}

Q3: Describe the simplest CSS changes required to create the following layout using flexbox properties:

Answer: See q3.html

.cont {
    background-color: black;
    width: 600px;
    height: 200px;
    /* margin: 0 auto; */
    display: flex;
    flex-direction: column;
    align-items: center;
}
.box {
    width: 50px;
    height: 50px;
    background-color: red;
    margin-bottom: auto;
}

Q4: Describe the simplest CSS changes required to create the following layout using flexbox properties:

Answer:
.cont{
    background-color: black;
    width: 600px;
    height: 200px;
    margin: 0 auto;
    display: flex;
    justify-content: center;
    
  }
  .box{
    width: 50px;
    height: 50px;
    background-color: red;
    margin: 10px;
  }

  Q5: (Hint, give the container a height of 300px) Describe the simplest CSS changes required to create 
  the following layout using flexbox properties:
  
  Answer:

  .cont{
    background-color: black;
    width: 600px;
    height: 300px;
    margin: 0 auto;
    display: flex;
    justify-content: center;
  }
  .box{
    width: 50px;
    height: 50px;
    background-color: red;
    margin: 10px;
   }
  .box:first-child {
    align-self: flex-end;
   }

Q6: (Hint, give the container a height of 300px) Describe the simplest CSS changes required to create the 
following layout using flexbox properties:

Answer:
.cont{
    background-color: black;
    width: 600px;
    height: 300px;
    margin: 0 auto;
    display: flex;
    justify-content: space-around;
    
}
.box{
    width: 50px;
    height: 50px;
    background-color: red;
    margin: 10px;
}
.box:first-child {
    align-self: flex-end;
}

Q7: Describe the simplest CSS changes required to create the following layout using flexbox properties:

Answer:
.cont{
    background-color: black;
    width: 600px;
    height: 300px;
    margin: 0 auto;
    display: flex;
    justify-content: space-around;
    
}
.box{
    width: 50px;
    height: 50px;
    background-color: red;
    margin: 10px;
}

Q8: (Hint: requires the flex-grow or flex shorthand property) Describe the simplest CSS changes required to create the 
following layout using flexbox properties:

Answer:
.cont{
    background-color: black;
    width: 600px;
    height: 300px;
    margin: 0 auto;
    display: flex;
}
.box{
    width: 50px;
    height: 50px;
    background-color: red;
    margin: 10px;
    flex-grow: 2;
}
